旅客上唔到機，叫佢地遊行，不可以用暴力強闖示威者防線

[緊急分析]法！不！責！眾！

同意

「破解機場民意論」